頭先上網check選民登記 話本系統現停止處理你的查詢

即係點 洗唔洗重新申請